[文宣入一入黎] 我地要同全香港全世界解釋

點解bill in dead唔等於withdraw
佢都話條例草案壽終正寢啦點解你地仲要咁硬頸
因爲
議事規則入面根本就唔接受撤回同押後以外既字眼！
政府一日唔講withdraw佢一日都可以再攞出黎講
但香港同外國都太多人唔明白我地既執著
如果真係一樣，點解政府又唔肯講撤回個字？

文宣們我地一齊推到比全世界知

自推

P牌sor
第一次開po可能錯台
但大家幫手推比文宣睇

twitter tag哂咁多間報社

再推

務求推到文宣組見到

[文宣] 議事規則 64. 法案的撤回或押後處理